［05-11-2018］股市直擊+波神信眾區

無人開

5仔跌呀

26000有g持

屋企冇電 焗住休息一日

出去網吧炒

有道理 醒唔起呢個選項

🐔🚽

ng ho sing ar

CHOW NG CHOW 桐人 HO

PT G

DIM C

桐厹要搵有暗九筒既入隊....

做幾十萬定期都要搞呢樣個樣
依定啲銀行係咪咁鍾意烚窮撚

ebanking㩒個掣

幾十萬cash🙇🏻‍♂️

premier golden prestige user

落分行咪又要俾RM sell保險
上網㩒掣算啦

9抽1 c奶

rb

fucking nice

914

厹 DIM JOE

全女

想砌直葉

平心而論直葉正過亞濕娜多多聲

對車頭燈縮哂水...

詩乃直頭冇埋

第5集詩乃平撚到 我肥仔波仲大過佢...

9s開權唧, 夜晚食花仔啦

HO NG HO

女牙

哪有LUI

諗緊換邊隻

睇box....ME光屬多就換公廁娜

鬼妹果種姣 :

今次跟到 但係why落暗天

心直破根性

暗天換雨宮蓮?

其實幽助勁好多 隊員又易搵

我放幽助入公廁娜度

下2星期上東蛋睇水團有咩要注意？
利申：第一次到外國睇演唱會🙆🏻‍♂️

幽助入乜都得

腳咁硬

唔好做太多厄介既事就OK

wa u fat fat la...

好事丫
磨下先

外國package 連酒店 要52000yen 貴到hihi

差唔多啦清.....

第一衣著
第二應援
第三enjoy the show

衣著就casual 算la, 件物販T成件囚服咁
應援棒我都未有，可能落機後即刻沖去東蛋排物販
望遠鏡可能要問人借，如果分到2階位就GG

冇電賤過狗

我第一次去果時都好casual，但日本人原來好重視，好似祭典咁，見d人一係會著得好型，一係就玩cosplay，總之同起香港紅館睇好唔同，之後有陰影，都係執正d，入鄉隨俗。
應援物可以就買，有得一齊玩氣氛好好多，但排真係排勁耐，一定要預時候
good luck

大cfu

我毒撚 平時出街嗰套衫入場…

想搵d細event見上田麗奈

你真識食....

ho ng ho...

ho....

BC禾DLLM🖕🏻

坐等18000入市ok?

put 住等ok?

BC HO INCH🖕🏻

D7PCBC

TLA.....

DLLM AR🖕🏻